［絲打入］應唔應該幫男朋友供樓？

層樓無我名...因為男朋友係基督徒家庭 佢呀媽極力反對層樓有我名（本身就唔鍾意我非基督徒）
而家男朋友連食飯都要aa了 負擔好大 但係幫手供樓我會不會好蝕底 求教各位sis意見

無名點解要供呀on9
到時分手會唔會比返供左果份比你呀

應該會 不過點都有排先還到

基督徒真係on99

早d分手好過啦

無名就唔幫手供 咁大個人要學識保障自己

制唔過

食飯都咁獨立, 咁緊係都獨立唔供啦

放手
放開所有

痴撚線，同佢有親咩幫佢供

應該會
分得手一係你憎佢，一係佢憎你，你試一個人會唔會畀佢好過

結咗婚就話啫，男朋友嚟咋喎

"因為男朋友係基督徒家庭 佢呀媽極力反對層樓有我名"
以上2點有咩關係?

冇可能幫佢供; 婚都未結。

到時唔還告佢性侵

因為佢老母所以唔會幫

男朋友唔係老公

你男朋友如果好聽佢阿媽話，隨時第時你唔入教就唔娶你

真係乜膠都關耶穌事, 你如果冇比首期做乜要寫妳名? 一齊住唔洗水電煤交租? 結左婚離婚洗唔洗分一半先? 人on膠就唔好懶耶穌, 信耶穌就冇on膠? 唔信就好正常?

你天真到有D假膠味

問題係,點解要幫佢供?

但伯母上次見話我唔幫手供 無啲用... 而且男朋友咁樣無閒錢同我去旅行

假膠都咁多人認真覆

話晒都男朋友 其實都拍左四年拖了...

善用起底功能

老老實實。其實你想點
女朋友原諒返你未？

如果你地係同居緊既，咁點都要比啲燈油火爉既。

唔係一齊住，做咩要幫人還債

咁寫欠單都得掛？...

咁未有樓點結婚喎

無用咪無用囉

屌又係假膠，由佢沉啦咁

話你on9 驚你嬲

因為佢唔想我係佢媳婦

有樓先結得咪唔好結囉

你同你男朋友同居緊？

佢話第日我死左落地獄佢地上天堂點算...

你有份住咪當交租

我原諒左佢啦 唔好再提唔該你

aa好撚正常喎

佢老母....都唔當你自己人, 佢又裙腳仔聽晒佢老母話唔加你名(tum下你結Q左婚先加你個名都慳番), 經濟又唔充裕, 我可以保證結Q左婚你完全冇地位。

今天有$儲起佢, 咪Q比佢知。

無可能幫佢供, 更何況佢媽唔鍾意你, 你地結得成婚既機會都大大減少啦, 佢又咁聽佢媽講野

如果唔夾 好似得男朋友單方面為我地未來著想咁...
係咪好自私

如果佢初初要aa我一定唔揀佢
我班姊妹拍拖佢地男朋友都會比晒的

可能佢先係裙腳仔

咁我係佢女朋友姐...結左婚先加名都得既

如果你要幫佢供 點都要搵啲律師簽合約話分左手要比返你供個份你

如果無簽合同 打死都唔供

你都戇鳩 都冇你名你供乜撚 咁都要問

結左婚有份住咪供，
但一定唔好比出邊租屋貴

但我唔明層樓落名同係咪基督徒有咩關係?

睇你啲題目時男時女講野又無定向假膠到一個點

善用起底功能

有啲咁既合約架咩

咁都一齊左四年 無咩大問題 反而供樓同佢家人最大問題

case study

結婚離婚都叫有得分，男女友就供，你傻咗？
如果你有份全，你一係當交租。一係就白食住算。

on99, 係假膠都問咪D咁豬西嘅問題。
加條撚咩, 今時今日正常人只會甩名一開二, 仲有人加名咁笨實?

伯母唔想我做佢未來媳婦呀

無名唔幫手供係常識啦
同埋 你接受到食飯要AA嘅 你咪繼續囉..

我無份住 因為我屋企好近公司 星期六去都唔會過夜 因為佢係基督徒比較保守
我驚因爲我唔幫手供令佢唔想娶我呀 同埋我唔幫手到時供完都唔好意思叫佢落埋我名啦

有你名就供，無就唔供，就算佢係你老公都係咁話

唉 都ok既 食平野姐 但係節日/紀念日慶祝想食貴啲都唔得 除非我自己出錢 旅行就可能一年都去唔到一次了

我驚我唔幫手供遲早比佢呀媽搞到我地分手

呢D豬西現實世界已經絕種

咁咪唔落名囉
你結婚為左層樓

我同男朋友
拍拖一開始都講明 食飯我4佢6 或者我3佢7
大家搵幾多就按比例俾返幾多

旅行一定係佢出大我出少
唔係叫你完全唔出 但點都要出少少
哩個真係睇你兩個經濟狀況出發

但供樓就一定唔得 冇你名一定唔可以供
一陣分左手你點追?

依家就係考你信念
無名就唔供就做唔成新抱

自己諗

分手

耶撚全部都好奸架 唔好信佢

Legal title vs equitable title

宜家聯名買樓就係on9，雙倍印花稅識唔識，一係你名一係佢名架啦，咁係咪你名佢供就應份？計咁多不如唔好一齊啦。

基督徒咁屌左你未？

咁你死撚左佢算啦假膠

你供既話要預埋攞唔返
小事如食飯都巿儈到咁
唔好期望咁多

婚都未結，你都識講男朋友啦，咁仲幫佢供樓？ 萬一分手，我係佢真係多謝哂你

結左婚就得 因為你分得返
未結就唔好做咁多無謂野

無試過

唔同 我自己供點供得起喎